同初戀分左手

同初戀識左半年有多，當時大家都好似對對方有少少好感，但佢話覺得同我無機會一齊到，於是同左個大佢八年既人一齊。
但其實當時佢無同我講過佢有拍拖，我係經其他人口中得知依回事，然而當時我都仲keep住有同佢whatsapp，佢都有同我講話覺得同佢男朋友好唔夾點點點，咁我個時唔想做到好似厹咁樣，於是都係幫下佢男朋友講好說話咁

然後過左三個月，佢同當時既男朋友分開左，過左一排就同左我一齊。頭一個月都過得好開心，然後知道佢同佢前男友一齊左一個星期多啲就發生關係我係當場崩潰左。因為我當日問過佢覺得一齊幾耐先發生關係會好啲，佢話半年，然後又話佢同佢初戀都係大半年先做咁樣。同埋我覺得佢成日講到對佢當時既男朋友得好感而無感情，我就覺得好唔開心，加上我個人又好撚多疑，成日會懷疑佢係咪當緊我係後備。以致依兩個月都相處得唔係咁好（但其實佢對我好好）

然後我又係度諗，到底我係介意啲乜野呢，可能係純粹好父權咁唔想自己女友同過太多人做，又或者係覺得你話最鐘意個個係我但又比左其他人先覺得好撚唔公平，無論佢為我做幾多野我都覺得有條刺，所以相處得好差。再加上我又好多疑，有次見佢係我ipad無logout我就開左佢啲相黎睇，見到好多佢同佢初戀既合照，事後佢有向我解釋但我都係好多疑唔信佢。然後大家既關係因為我既多疑係已經破裂曬，所以我提出話唔好一齊啦

依家覺得自己個人啲性格好多疑，根本信唔過其他人，害左個好女仔，覺得好內疚，但願佢以後搵到個對佢好好既男仔

樓主 上一段同你呢段感情咁近
你根本唔知佢放低左未
趁早收手 學海無涯 回頭是岸呀

咁講到尾都係我有負於佢

依兩個月我帶比佢既傷害實在太大

大家坦白先會有信任

佢有對我坦白 但係我個人太多疑

其實我係咪真係好仆街

屌 佢5同你坦白 5多5少都有野 啦